[通漲］前幾年都講連登仔月入三萬 而家升到六萬

通漲問題好嚴重
過多幾年會唔會講fg10萬

6m